寧願條仔邊gay定鐘意第二條女

語音打字？對吓啲字先出po啦

純粹打錯sorry lor lol